1. Чому для роботи з input не рекомендується використовувати клавіатуру?
   Не рекомендуэться, бо текст в input можна також вставити за допомогою миші, без використання клавіатури. Тому події клавіатури треба використовувати для роботи з клавіатурою.
